應該立法禁止廢老出門

班廢老個個都衝紅燈，又唔知自己行得慢，阻住地球轉

禁止廢老返放工時間係街遊蕩已經好好